```json
[
    {"question": "主光学系统的光学角分辨率在巡天视场主成像区内是多少？", "answer": "主光学系统的光学角分辨率在巡天视场主成像区内是REE80≤0.13″。"},
    {"question": "主光学系统NUV波段的平均透过率是多少？", "answer": "主光学系统NUV（0.25～0.32µm）波段的平均透过率是0.55。"},
    {"question": "主光学系统的绝对姿态精度在有导星时是多少？", "answer": "主光学系统的绝对姿态精度在有导星时是不大于3\"。"},
    {"question": "主光学系统的稳像精度在有导星，凝视300s时段内是多少？", "answer": "主光学系统的稳像精度在有导星，凝视300s时段内是不大于0.05\"（3σ）。"},
    {"question": "后端模块空间中可安装多少台仪器？", "answer": "后端模块空间中可安装六台仪器。"},
    {"question": "巡天模块预计何时发射入轨？", "answer": "巡天模块预计将于2024年左右随光学设施发射入轨。"},
    {"question": "巡天模块焦面的读出噪声是多少？", "answer": "巡天模块焦面的读出噪声是≤5e-/pix。"},
    {"question": "巡天主焦面配置了多少个波段的滤光片？", "answer": "巡天主焦面60%的焦面面积配置了7个波段、18块滤光片。"},
    {"question": "多色成像子系统覆盖了哪个波长范围？", "answer": "多色成像子系统覆盖了0.255µm～1.0µm的波长范围。"},
    {"question": "g波段的极限星等是多少？", "answer": "g波段的极限星等为26.3m。"}
]
```